抗爭者係咪已經死哂？

聽日就818！但居然冇一個po提，成個連登都仲係講緊誠哥點派糖點，又笑下對家示威落大雨，大佬我地聽日唔夠人就真係一沉百踩，抗爭咗咁耐大家都攰，遲啲開埋學好多手足又少咗出黎，我地就真係輸，唯有每一次出黎都把握機會，聲勢浩大啲！
聽日，818，場上見

十連

818

818 維園見

咁多手足被狗拉咗，我地冇得後退。

200萬

加油呀

Airdrop軍去左邊！！！

文宣呢

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

人呢

81818181818181818181818

push

r哂頭 成個熱門廢post 以為已經贏撚左

好多都好鬆懈

人呢？睇過～

好似已經見過好多個po話818冇文宣冇人提

加油，聽日見

dklm

推呀吊